[駿風馳贏風雲]六月十六日沙田日賽十場討論區 III

留名

卒之有人開

祝大家正數

中風遲

想買2-12

今日失蹤人口, 田

前景展望方面，被譽為本季其中最矚目的一匹自購馬，上陣只曾四趟的「代代為王」，在英國聖詹姆士皇宮錦標（一級賽）當中，力拚其後遠赴美國堅蘭，挑戰三冠王「美式法老」（AMERICAN PHAROAH）的英、愛二千堅尼雙料盟主「教堂峽谷」（GLENEAGLES），雖敗猶榮，餘下里程及進步空間，令人期盼，即使來港後編93分，仍理所當然地成為本季各項四歲大賽的爭勝份子，來日代表香港挑戰世界列強，會有如何一番新造就，更可拭目以待。
睇返代代為王個血統簡介

首飾大帝

隻腳傷哂

頭先燈力令仆街撻左兩win

上場佢追成咁
唔爆缸都偷笑了

同路

今場真係諗唔到膽

冇錢 心靈投注蒙古傳奇

有無手足搏歡樂之光3甲不入

希望歡樂豬光再放快啲
加寶用大外一氣過哂
希臘小島嘅馬1800應該得嘅
隻馬越黎越慢腳
跑完第三場已經話要增程1800

冷腳可拖 蒙古傳奇

歡樂之胱咁有信心

佢唔大逃已經可以仆街

照要南莊
要埋明月光

追隻大逃馬真係渾身功力

/ R 9 歡樂之光 / 情迷熱杏霜 / 56 / 3 2 2 1 3 / 12
/ R 9 歡樂之光 / J-Will55 / 40 / 2 2 1 0 4 / 16

3，7，9
馬克羅斯細佬咁勁點飛
動螃飛鷹證明左1800岩跑 大運起又係明明要跑1800 老仆街就場場1600/650 肯增程用三線騎師都要拖埋

繼續博冷

大眾精英

驚慢放冇

可能守中間位

我駿

今日旺2號，10號

一棍愛駒了

貓b 你估下我係邊個

勢必吧 GoGoGo

祝你好運

檔。。。

力架贏馬祈願神社開業
揮手區

查到啦

2,5,12 鐵角位置Q，唔中就收工

一棍毆落去

駿風馳

蒙古傳奇100%

2-7-10-12牙

1,6,8,11,13 qpq

懵鳩傳奇

頓唔大逃就肯定係do something

博冷點解唔博2

連逃先都唔得

4*

下場先win
今場do野

加寶落飛
係好事定壞事

11

一棍咗

要熱食了

貓巴要咩

贏到就得

駿

希望好

平時唔買咁冷就爆 買到冷一冷會唔會爆

Poli

痴撚線 有得輸咩

真係馬克羅斯

保返任上個賽日個本
拎錢走算

輸8場
一鋪返底啦楠p

發咗全程夢

屌你老母又落班前冷P

痴線

150收韁
貝湯美

請問㩒住咗幾耐？

出閘已經唔洗睇

明月光

旅遊首席

D乜撚野腳嚟
on9

嘩 下場我頓贏埋

屌, 勢必跑第4

呢個種係咪有技能發動

沙田千八單騎逃

馬克羅斯

上次點解會輸架

屌你老母死肥鬼又冷P

大眾形勢咁好都無P

大佬扮廢扮左半年
細佬第三場已經食得

肥鬼今日兩個冷p 又fat fat

佢跑成點

原來係tommy跑錯

11 差d

已彎
細佬補上

明月光俾力架遮左條線 力架一出蔡頭都抽入去
本身直路頭都有追勢

手持牙頓騎豬王

Tommy廢撚到仆街

屌佢老母今日真係包撚哂頭

呢d馬外地點解可以輸6場，最叻贏沙丘園四班，班練狗師識唔識馬架

呢隻野下季可以爭大賽

1折同你收

都唔d
利申買左

投降了

archipenko已經仙遊

兩個十線騎師走啦
動力飛鷹2檔埋唔到欄
大運起成條直路有騎過

歡樂之光
大潘騎王pls

冇騎過造1:46:18 深不見底

條Q都難中啦

頓孖寶已中
中埋頓三寶得唔得

哩隻都無win，個牌凍過水

300米都開始收工
痴撚線架 1：46：18 禁韁破紀錄
全哥又破紀錄
加寶無計喇 下季企得穩三班
輸比馬克弟弟無計

完全唔識攰

一百米就收彊

屌你200米點牙頓望向欄嗰邊

屌你似足遊車河咁

1分46勁

馬場怪傑貝湯美

唔知佢跑緊咩
好彩白旗唔係佢騎

同路

頓3寶

葉楚航我屌你老母

再騎落去可能個紀錄時間再推前
10個馬位得嗎

歡樂之光仲痴線過佢呀哥

大番車輪鞭後上贏騎豬?

大潘三寶有無5倍

馬克羅斯初嚟香港7場都win唔到
好難咁計嘅，開咗竅

仲可以上試2000
痴線架

一開閘比兩步 以為佢會搶
之後定落嚟都知無咁先

下季大潘又手汁惡馬 好多馬一轉大潘就easy win

尾場史卓豐

嬴旅遊首席就梗架啦

肥鬼我真係唔知講咩好
又兩隻冷p

騎嗰個
不過代代跑得返都好勁嘅

潘好似無開過鞭？

睇大銀幕嘛

但係而家佢破紀錄喎

正仆街黎 熱死冷食

最慘隻馬最尾有

巨冷，真係同牙朗一樣反唔到

有冇人統計過肥葉輕磅吃過幾多冷p?

成條直路就係右望電算機 左望後面 前面都唔洗望

大番騎彎左隻馬克羅斯，呢隻佢應該識玩
下季全哥真係

集氣大潘騎師王

留意返細佬第一個閘係奠雷拉試既

莫雷拉48 潘狗 36 如果下場潘狗W 邊個騎豬王? 新手

潘狗 而雷西沒分

潘，計w數

但要拉冇p

大佬開頭係咁跑短跟馬跑姐
估下呢場加幾多分
如果兩兄弟同場跑一定好好睇

26倍p x 12倍p
真係on撚9

垃圾馬房

潘

其實力架都有跑錯
入直路攞位攞到咁唔係實有Q啦

羅富全下季國際賽
紅衣醒神
精明財子
歡樂之光

兩兄弟鬥燒收皮

感覺西拉尾場點都有P 入3甲都鸁

馬克 VS 豬胱

走到甩哂

有啦

巴基之星呢 ?

平海福星呢 ?

2>F

冇啦
希望小氣鬼有個好碼頭
導航 加寶 沙角 機緣都去個良心馬房丫

無力

要搵Daddy黎騎

見到頭場大熱死已經估到有d野
不過冇諗到去d咁冷
神火

入彎推兩下都趷籮

佢要食就食大冷P嫁啦

莫雷拉唔好左住地球轉

睇下邊個騎先

齋推 百五收韁 23.11

都贏唔同班嘅
冇得咁講

頓騎王

想睇莫雅騎平海鬥馬克兄弟

天下為攻式贏馬

容初出馬成績掂唔掂

益曬主帥田

李易達寶藏，隨時一地 win

同埋唔知係咪上左2000落返1800適應唔到
畢竟佢上次1600上2000
1800係未跑過

中間果幾場頭已包
求尾場一棍 (唔要J長)

覺得佢長d仲好d, 唔識攰.

尾場 一唔一棍潘狗好

買左頓騎王，跪求頓唔好玩加大仆街咪阻頭阻勢

個時間惡

去容狗馬房

咁又係, 派佢呀哥落嚟呢度跑都應該差唔多.

唱淡先

今日不利追

佢呀哥果陣贏3班都無咁癲 雖然都係破記錄

邊隻 ?

2+5！

細佬個名唔好聽

難以計算
放馬過來最深印象
今日贏馬神器刺激新思維了

佢開齋係跑馬地二班千八

btw應該係2班 果陣

頓4win應該贏到了

糾正左 係2班

有無人要7

4-5

隻同得福好毒

要

四千金 成才

巴基應該固定2400？

下個月仲有場二班二千
豬肝贏到呢場下季就可以部署跑group

Daddy騎先算

好好瑪

次次都係全日反底

仲同香港瓶班仆街跑咩

告東尼嗰隻大震憾個仔唔知咩惑呢 ?

實去 唔同巴基同場

12月，2000係香港人眼中點都重要過2400，練馬師應該都係咁諗

瓶就時時 大雄圖 DI仔(如果進度好)
盃就巴基馬克羅斯

比我都係揀 唔計大倉 老苗喼神威哥都得

興惑

咁就已彎 x n

不惑

這個當然, 全季最高奬金賽事, 全球最高奬金草地2000米賽事.

2000=$$$$$$$$

興惑就算全盛都應該放佢出去跑
佢2400起錶

合理嘅

開心

只可惜罷號仔無跑到倒屎杯
如果唔係真係三冠有望

再博冷門

四千金

天春

行圈未靚

但罷跑仔1600都可能追唔切

白鳥鋼膽
但唔識揀腳

最新鮮

心情好果陣有以一搏

袋鼠國檢疫傾得掂既墨爾本盃

/ R 10 白鷺飛翔 / 肥豬肥豬 / 98 / 7 1 2 0 1 / 2
/ R 10 白鷺飛翔 / 莫雷拉馬 / 64 / 4 0 4 0 2 / 10

誠意推介4 唔中派我100

牙拉咪入p牙

做咗嘢 冇睇第8場

中哂位置

沈拿ho ball

留意

尾場買左大仆街同綠寶

寶利同達少傾緊馬？

全哥今日咁多隻 點解揀呢隻打王牌

好冷喎, 唔使睇都收錢, 咁咪仲好

買搞事馬摰友無敵先

包場原來兩隻腳都係冷門

J長真係揹得起咁重磅

單式四重
2 > 5 7 10 11 12
係咪安老保險組合

黎啦潘頓

手持頓騎王

全三寶

我魔鬼村點老友落我重注

呢場好難買

定係最後60屙煙白鳥win算
保本選擇
各位巴打點睇

仍風雲

睇下馬房係咪真係全日空喇

做愛pq

想要黃俊

我頓通常當你allin時就會……

全押白鳥win喇
大家一齊集氣頓頓騎王啦

究竟係羅富全定潘頓呢

笑撚死潘頓

拉叔一放到底!

笑死

龜頭3W

做愛

雷拉會戰勝歸來 雷拉會戰勝歸來

白鳥變笑鳥

屌你老母真係雙牙賽果

黃俊先放頭都唔識

跑乜

綠寶

包哂頭

屌你老母2拖10,12

12 11 10 5

3:3 同尋晚一樣

潘頓又做馬
假撚到

16倍殺1.6倍

阿街

全日無馬上名

田

贏埋仲好

一隻綠勇士，一隻紅麗舍，唔買就攝撚左入黎，正閪馬

潘呢隻冇追勢既

光頭蘇3 win
肥鬼2隻冷p
無天理

假到咁..

屌你老母潘頓

進程都一樣

請珍惜造愛兄弟

出閘出得咁撚爽你都唔撚識放?
你食左屎呀蝗狻???

10-11位置q有冇得收錢？

見今日冇得點追我都冇落注係自己道

唉

Allin 最新鮮wp

葡萄牙 3-3 西班牙
雷閪 3-3 潘狗

1:0
1:1
2:1
2:2
2:3
3:3
同昨晚一樣

廢到
嘥左張王牌

綠勇士無最後試跑都入到來

12-11-10-5

屌佢老母廢撚到嘔
唔買佢就走出嚟

潘頓都痴閪事

今日3中3 終於戰勝馬會

莊家又然

明明同得福都拉唔住要

巨額過關

十三今日三個P
就係輸我屙煙裕
fuck

diao
屌 無拖埋隻5號

有 $149.5

臨尾都要do

屌無買q

[拼百圖蔚藍海角]英國皇家雅士谷賽期討論區

佢唔放西星開始都放棄

師兄...

佢今日算佛心
咁多隻2倍樓下都唔do盡

我以為佢搶哂口就冇啦
笑鳥咁都追唔到上黎

偉達一掌推撚走力架

冇2拖埋5都冇用

其實走個位唔想塞都算正常姐，係今場重磅左蝕唔起

呢隻野一定要放先有得跑
頭三百已經知道輸左

你中晒腳

應該係唔記得拎埋黎做膽

柏寶冷門都唔去 買左佢睇見佢拉馬都想笑 無機會贏就拉到彈下彈下 咪又係會走光

通常重飛就do野……

最新鮮 我個w
我直路以為贏得

買四重定屙煙Win都死

馬會唔知分幾多俾佢

066期:如意彩【平三中三】免费公开

千幾冇咗

其實有咩好屌，臨場睇到跑道形勢都唔會要白路j長，仲要1.6 潘又冇乜跑錯
利申，買左4 - 7/12

好頭好尾
頭尾兩場10幾蚊都釘哂

狗會係開咩都會贏

唔放搞到自己包尾
狗會唔問我真係祝佢全家健康幸福平安

咀已O

潘頓幾時死

下星期無禮拜三 ?

馬房重要冇馬配合，熱得太過份

大潘下季肯定會比人屌到爆 家下D熱門都熱撚到

唔放就撕得飛

四日英國賽期
星期日再跑

有 跑外國馬

大口今日好癲
同得福頂曬口都有得贏

仲有佢個frd肥鬼
兩隻冷比楠dee過曬咁食

兩個仆街係咪痴線

7348 16-06-2018
17:44 沙田
星期六 連贏位置Ｑ 10 場 2 白鷺飛翔 拖 7 開心遊戲 +
10 綠勇士 + 11 最新鮮 $150

$900.00
7351 16-06-2018
17:45 沙田
星期六 連贏 10 場 2 白鷺飛翔 拖 3 好好瑪 +
12 同得福 $80

$160.00

以後1$都不買潘狗 屌你老母

食飽哂

次次馬膽王有分就輸錢

兩個都痴撚線
佈署咗唔知幾多個月搞大龍鳳

咁寧願輸分贏錢

allin法國收息算

係

循例啦

正數揮手區

負數
潘狗1.7都冇3甲想點

6月終於贏到錢

6月 overall 正數

Btw 你駿風馳無愛既 第一次w啲錢比返曬你

屌你老母填貸安返非州比馬屌啦死黑鬼個腦生撚左去邊呀

亮先生重心，所以正數

中完亮先生還撚晒d錢比兩條垃圾

唔洗開名啦下話

屌 今日惡鬥完最後正數

終於反田

田泰安，力架同埋弱智毛里裘斯仔？

呢位清好似曾經係迷田？

仲有個弱智十磅仔天生熱倒冷去

認錯人